點睇黃衛兵地鐵都唔搭得？

你覺得就算200萬人唔搭地鐵會蝕你個1個幾毫？看得自己那麼大，可笑可笑

女朋友搭巴士暈車浪....
我無法子唔搭鐵..

ok

香港革命失敗 50%責任去左黃衛兵到

黃衛兵搞到失民意啦

利申熱衛兵

個問題係政府唔會有捐傷

我地做起零售飲食，中小企，最後再攻擊大企先得

革命係長時間，唔係小學生做低能野鬥死人

政府係黨鐵最大股東唔會有損傷？

都唔知係黃壞兵定五毛玩鬥黃

利申：買開礦泉水，唔用東江水

係你班平民個1個幾毫唔會有捐傷呀

Block，拉，上一頁

日日係到鬥，一齊攻擊藍啦鬥你老母咩黃衛兵

我幾肯定鬥得既都係未出黎做野

小學雞，胖下個死人腦分析下

用下你個死人腦呀叫你！

坐狗鐵後數咪得有咩問題

你交稅>政府拎錢補貼黨鐵

呢樣都得

但而家坐都唔俾坐太惡啦

個問題係你看得自己那麼高，年紀少少不知天高地厚

每人做自已能夠做嘅事。
香港人堅持

礦泉水咪又係東江水

我10個月完全冇搭過地鐵番工，就算閒日，呢10個月搭地鐵次數一隻手數得曬

下，你唔講無人知，我就日日後數

你錯重點
佢地唔係要革命
係要畫面好睇
扮到自已出左力咁
實際功用 同結果係唔重要
最緊要過程有得打卡呃LIKE 自我感覺良好

唔會批鬥搭黨鐵嘅同路人，但以個人行為黎猜度結果唔係抗爭嘅好心態

咁擺美心都係一百幾十佢唔會有損傷？轉Tweeter得一條半條訊息佢又唔會有損傷？出黎遊行多你一個半個又唔會有損傷？

團結同堅持先係推翻暴政嘅重要因素

一有唔同意見就五毛熱狗永遠眾人皆醉

不鬥黃
大家可以繼續食藍店喇

我地爭取民主自由
就係食藍店嘅自由 搭黨鐵嘅自由

唔係唔比你搭，但問題係你自己都講過罷搭

點解又口不對心？

我撚有話罷搭

呢d大型運輸工具罷黎托呀

藍店要罷食

但搭地鐵都唔得屌你老母黃衛兵

其實人地只係嚴格少少
唔需要分化

唔會完全罷搭 會盡量避免搭

同意 樣樣事做到就應該盡全力做
如果遊行又話咩將自己放得那麼高 多一個半個無分別 上年就無200萬+1 運動一早收皮
其實唔食m記 唔坐地鐵 唔幫襯藍店中資無想象中咁難 大家做到就試下做啦

OP all in咗66？

唔撚搭就唔撚搭啦
黃乜撚衛兵
你咁講咁360 金拱門 美心乜撚都幫襯得啦
5毛post 負皮上一頁

你唔飲東江閪水咪又係要比錢買

當400萬人搭少2程
一日都幾千萬啦 一個幾毫
算9數啦 黨鐵打手

Sorry喎
我出親街都會搭地鐵

有得簡咪唔好答囉
無得簡嘅 答都無計

肯定揸住好撚多港鐵 係咁叫人搭
收皮啦

覆啦樓主dllm

返工唔想遲咪答
放假 放工唔趕時間咪搭巴士
偶爾豪下又可以坐黃的

自由選擇 如果200萬人由每程都搭 到 一個月搭少幾程都有影響
7 仔果d 行多兩步去街鋪幫襯
用8仔申請自動增值又食埋1.5%

好撚威呀你
你沖涼用海水？

唔識捉鬼又懶醒捉鬼
大隻啲又警畜
咁撚憎警畜又尊稱佢地做sir

我一定唔食藍店！但我搭地鐵吹呀！

咁咩都唔好做，瞓喺度等化咗骨灰之後煲底相見吧

最戇鳩係睇過幾個post都見有人話用綠卡唔會令狗鐵蝕，因為政府補貼左
大佬呀，人地本身比正飛，而家用綠卡，政府補貼都係補綠卡同特惠中間個差價，點撚樣會唔蝕呀
用下個腦先啦

可能用牛奶

繼續鬥呀黃衛兵屌你老母

樓主揸咗幾多手mtr, cap個圖來睇下

希望你可以說服到做主流論述
我都唔想望住班人隔幾日就整炸彈俾狗拉好唔抵
刑毁地鐵嗰啲都係，又要賠錢又要坐又冇效果
遊行下咪算，做乜要搞到咁，純粹覺得佢地好慘
comdon嚟

樓主鬥黃

拉

睇到啲人成日話自己搭咗巴士就好撚風騷
唔知以為巴士都好黃喎
要咁鬥黃不如朝朝早搭黃的返工啦

其實用緊綠卡或跳閘呢可能
咁唔叫抗爭心態

補貼呢個point真係好on9
我唔想俾人賺都唔得

你諗起831仲撘得落咪撘囉

???

其實罷藍小店直接罷到佢執笠最有效
中小企要慢慢黎
MTR呢類大企業賺錢幾乎靠廣告位就夠
而且搭車無得揀搭咩嘅大有人在
維修費咁金都只係貪污送錢番大陸

其實搭果陣要問一問車長係咩政治取向
如果係藍都搭既話都係享用藍屍提供既服務
理應即時服毒自盡以謝天下

仲要自己慳返好多錢，依半年黎慳左幾千走唔甩
我依啲窮撚就好有需要慳，加上個人睇法依啲錢用途大於所謂搞到黨鐵蝕錢

你唔撚係

暴斂天物

有幾手股票既股東, 要巡視業務

黨鐵最揾錢係地產，不過唔代表你搭少咗佢無賺少到。積少成多， damage 係一定有嘅，只係唔係最有效姐，你搭我唔怪你但係順手攞搭表態有咩問題？
拉

其實與其入鬥黃，係到吵，我覺得集中火力係最好。

香港人特性，比一大堆藍店叫你罷食，一黎好少人會睇，二黎會覺得好煩。咁不如集中火力罷食一至兩間，不停吹風。例如：吉野家同元氣同美心。

直到搞死左一間，先吹風罷第二間。唔係話其他藍店唔搞，而係一間一間黎，我覺得一黎少啲爭執，二黎係比個識應期啲懶人，三黎係效果明顯。

好似離左題，不過想講依樣野好耐

比人屈得多

唔可以屈返人？

冇買過！一次都冇，但返工搭地鐵都唔得我屌

我有個朋友都係 就算係好短程嘅巴士都唔得 中環碼頭去灣仔都唔得

搞既意思係罷食

我係叫人唔好鬥呀

樓主係五毛

BLOCKED

其實兩邊都係五毛開post鬥黃

你講野有文有路過我好多，我想表達你既意思

慳咗d錢用返係黃店未賺囉

好多地方冇埞泊車嘅話 甚至係距離自己屋企好遠 咁買車黎做乜鬼

屌你老母我又五毛？

天滅中共我日日叫啦

滴水可穿石,咪放長雙眼

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

on9仔。block

SOR！！靠屈

比人屈得多，有機會唔屈返你？

拉

其實無話唔得，但你有得揀又覺得過得到自己嘅咪搭

我就成年來除咗俾同事逼，一次都無主動搭過地鐵。

直白啲講你搭咗又無人知，知咗又唔會拿刀隊你，但你周圍唱唔怪得人架喎

講你就講 扮老屎忽年紀大會有說服力啲？？

依家香港嗰三間巴士公司都藍到不得了 之前連登已經有post起過底 三間巴士公司高層都絕非善類

我好後生

買架車車佢啦

仲有人搭地鐵就知輸左啦

輸啦輸啦

講左咁耐罷搭黨鐵，我自己都大半年無搭過，而家先話鬥黃？
你良心過意得去咪繼續搭紅底黨鐵 唔駛同其他人知會架

咪係囉屌，我又冇錢養車，搭下地鐵又鬥鳩我，我日日中午都黃店

唔通我推三棍閘，用手力推扇閘都要次次都話你知咩？

最過分嘅係某啲區域啲巴士線真係好差 全個將軍澳區去北角以西嘅香港島得690

你仆街啦你

買架車車撚死佢就啱
搭巴士都暈即係天生DNA 個底係暗藍

我真係過意得去，食藍店過意唔去

你老婆係雞
你老母係公廁

我地鐵搭得耐都會暈，私家車巴士暈得仲快

邊個方便咪搭邊個囉
要用多左時間去罷鐵係自己on9姐

Blocked

係連登日鳩日鬥搭地鐵既人

點解唔行路

但美心嘅最大弱點係 Starbucks都係佢 而香港最大嘅兩間連鎖咖啡店 除咗Starbucks就係Pacific Coffee 仲衰過Starbucks 因為係央企

話說點解冇人發起一人一信去Starbucks總公司 叫佢過嚟香港搞直營

我直頭準備好入股港鐵
反正長遠都肯定賺
邊個同錢作對

學生用綠卡都得掛？成日要過海返學好貴

點睇黃衛兵連美心都唔食得？

捐你老母，睇吓你啦搭黨鐵搭到字都唔撚識。
為左舒舒服服抗爭就比自己一大堆藉口唔罷鐵

講得好！

明明罷党鐵商場可行性大好多
偏偏冇人提

唔買黨鐵上蓋樓盤先係真正要害

我個朋友佢係直頭冇辦法承受路面交通 丁丁除外

佢搭完之後就會唔開胃食飯

九巴後面係SHK

黃衛兵你變成左自己最唔想變成既人

美心又唔得 元氣又唔得 麥當勞kfc又唔得
食嘢都講黃藍真係on9
反正啲租金咪又係俾地產商
食埋呢個月好啦，過多排國安法食都冇得你食啦

正確係叫人減少使用，例如以前1個月搭足20日
而家減少到15日-10日都好

美心就一定唔食得！因為大把選擇

鬥黃無成本 繼續鬥
無見一排又一堆鬥黃post

分手啦偽黃

真 我屋企樓下得美心同麥當勞
方便咪食囉唔明做乜要人行10幾分鐘落另一個商場

邊間好食咪食邊間囉
要用多左錢去食難食嘅黃店係自己on9姐

作為同路人，不如你講下有咩誘因去搭？咩理由勁到連721 831都可以無視？

而罷既理由好簡單，因為係黨鐵

點會得美心同麥當勞，咪扮野啦屌你

其實三間巴士公司個底都好差 之前連登已經起過底 九巴高層有前驚方高層 九巴龍運就新鴻基 新巴城巴就新世界

我返工搭地鐵出門口到公司 40分鐘

巴士就2個鐘零3個字

而我唔搭係對個革命冇幫助，convincing?

點解我唔見到有呢d人

我就唔搭鐵嘅，講緊由入大學果陣開始。 我會叫人唔好搭鐵，但又唔會拎把槍掃射搭鐵嘅人，咁我算唔算鬥緊你呢

咪係囉 成堆巴士過海線仲要係聯營

你覺得自己唔食麥當勞佢就會即刻執笠？

九巴咪又係藍 綠van咪又係藍
香港咁細 交通好易被壟斷
所以冇咩好鬥

我最撚近就係呢兩間，再遠啲有間八方雲集同譚仔，就係咁多，你收鳩皮啦你地鐵站附近冇巴士站嘅，你咪又係搭地鐵，有乜資格話人啊on9

你要拎路面最塞果次黎比，冇意思架wor

要鬥就鬥貼文宣，心入面果團火

唔撚搭咪唔撚搭，黃乜撚野衛兵
少少野都做唔到，學咩人搞革命，光咩復香港？

黨鐵幾多次夾埋班狗嘅行動，封站唔俾我地去，唔俾我地走

721唔閂門唔開車由得班白衫鄉黑打人，831封站後cctv呢，去撚咗邊啊

就憑一樣，罔顧市民安全及其憂慮，已經唔撚洗搭黨鐵

講多樣，可加可減機制？每年賺幾多啊，只加不減 屌你老母啦
仲有啲濕鳩沙中線個啲，又超資幾多百億又沉降 你老母臭閪

叫你罷個鐵咁撚柒難？你咪繼續助紂為虐囉
習慣成日常，同時唔好俾太多籍口自己，每個人嘗試做多少少

俾啲風骨，俾啲骨氣，唔好辜負一路走來，甚至中途行唔到過黎嘅手足！共勉之

佢最大邏輯係用convincing嚟做論點

唔食麥當勞$26，食$60水門雞，咁又算唔算convincing?

塞條毛，我每日返工都係咁，我日日中午都黃店

唔係掛，咁簡單嘅道理都唔識？
你仲食佢，佢就一定唔會執，完。

我搭你屌我老母話我藍呢，睇睇出面d post啦唔該

我日日晒多兩個鐘來回塞巴士？

呢個岩聽

計我話 返工返學都要搭黃的

其實美心集團雖然話係大集團 但飲食業始終都算係壟斷性競爭 要抵制依然有作用 不過航空業就絕對算寡頭壟斷

作得出黃衛兵yellownazi呢d字仲好意思笑人標籤
熱狗就真係眾人皆醉佢獨醒既俵俵者

正常返工巴士都2個鐘，但地鐵就可以40分鐘，想像唔到

善用起底功能

及格線都未到仲敢話鬥黃
港豬繼續屌其他人喺鬼
反正最後抗爭機會已經冇左
國安法之後得翻鬥紅集中營一條路
到時候你唔想犧牲唔到你唔犧牲

咁我真係會食水門雞wor
第一麥記又唔係好食，又肥膩，除非真係學生哥，如果唔係我真係接受唔到有經濟能力嘅人仲係因為平而去食麥記

唔關事係 有啲地方嘅巴士路線規劃真係好差 將軍澳去北角以西嘅香港島剩係得690 中間係停寶琳山上同埋坑口寶琳嘅邊界 你叫住將軍澳市中心 調景嶺 同埋日出康城嘅人點算 日出康城嗰個位係差到 你要先搭小巴去坑口啊 然後上去港島東嘅巴士 在喺港島東轉去北角以西嘅巴士 咁樣係最快趣

利申：有一段時間長時間咁搭

如果啲紅Van真係咁識搵食 佢哋應該表明自己支持我方 然後喺紅Van嘅許可區域開多啲班次 等乘客有選擇

條撚屌就係想搭地鐵又唔想畀人批鬥
想心裡好過啲咪開post囉
話咩對革命冇幫助，喂屌你心態未準備好就收鳩皮啦，依家已經戰爭狀態啦，日撚日有狗週街打人捉人，人地當你係敵人，你就敵人都未分得清
未準備好咪承認囉，出面班勇武以為你地準備好先出去食子彈架咋，打爆黨鐵機好好玩？要坐要賠架佢都照樣做，因為佢知道邊撚個係敵人
你未準備好就咪撚水鳩人嗌革命啦，坐喺屋企睇住啲刑毁地鐵啲人判刑嗰陣有冇內疚啊？仲齊人上齊落喎，咪笑大人個口啦

我窮願食水門雞都唔會食m記

將軍澳冇直車去金鐘？

搭巴士暈，搭私家車肯定都會暈。
帶佢去多些旅行練習下啦。

你睇吓三大巴士公司個底有幾差啦 要劃分 佢哋都係支持政權嘅一部份添 九巴係新鴻基 新巴城巴係新世界 重要啲高層有請前驚方高層 唔該認清事實就係香港嘅交通事業都係被支持政權嘅人壟斷

點睇用公司錢搭黨鐵自己一蚊都唔洗付出

你有黃色平公共交通工具我一定支持

紅綠Van就好難講 綠Van有N咁多間公司 紅Van有啲又係個體戶 不過有陣時搭紅綠Van係快過地鐵

將軍澳果part真係so true但都係港共特撚登
以前將軍澳係好撚多車出到港島，而家cut淨690同694
而且啲班次超疏

巴打係咪住喺日出康城果一類地方 嗰度真係食物荒漠

效果細=唔做？
咩邏輯

都係個句
情況需要/時間需要搭就搭 唔好誅心
所有野都盡自己可能去做 自己問心無愧自然唔需要介意
但唔好因為自己嘅需要而進一步削弱他人嘅目的同行為去合理化自己嘅行為
鬥黃on9唔代表合理化搭黨鐵先係正確
你有你嘅需要可以體諒 但話人唔搭黨鐵係杯水車薪係on9就係嘗試削弱人地行為目的嘅正確性去合理化自己嘅行為
但要記住
黨鐵最大收入其實係地產業務

暈車浪都要被批鬥，仲惡撚過藍絲和大陸政府
接近ISIS級數
運動失敗咎由自取

係呀 除非你係住寶琳地區 一般將軍澳區連接香港島嘅巴士路線真係好差

我認清好耐，所以我唔搭純粹就係因為721 831呢兩件事，係點樣幫政府打鳩班人
以你個思維，黃藍店其實都冇意思，你出去望下啲租戶邊個唔係租地產商，個個都藍，啲錢最後又係落佢地袋，咁不如算啦投降輸一半？

但係話係因為冇人搭 同埋同道路設計戇居有關 油塘去調景嶺中間唔用得澳景路 唔搭地鐵嘅情況下調景嶺去香港島係最耐

個人選擇黎 不分化
真係afford唔到嘅咪搭鐵囉 但如果差唔多嘅咁點解要搭鐵呢 搭巴士仲可以邊聽歌 邊睇風景wor

唔關事 一般嘅黃店藍店都係屬於壟斷性競爭 取代性高咁梗係盡量踢走藍店 但交通事業特別係航空業就係寡頭壟斷（我一月嘅時候已經有講航空業嘅性質 Peter攞料唔肯面對現實仲鬧我 不過各位BNO嘅人有福啦 要去英國而家英航仲係保持住每日一班機去倫敦 都算係有得嚟揀 例如日本九州同北海道真係唔知點解冇日本廉航 明明台北有一大堆）

真
準時交稅然後批鬥人哋用咗幾蚊搭港鐵

無風險抗爭都做唔到 究竟哪兒來的面皮瀨返落連登仔到
睇死你啲撚樣咪又係繼續食m記
食完覺得唔安樂就上連登開post圍爐打飛機
又瀨話自己好撚窮 m記咁平無嘢取代到
再大大聲話呢啲大企業會爭你一個幾毫咩？

你搭得心安理得嘅你咪繼續搭囉 又無人阻你
我做人就有尊嚴嘅

正解，我其實真係唔介意全部人都搭鐵食美心，你自己嘅選擇自己負責係冇問題嘅，但就唔好嘗試合理化呢樣嘢去令自己呢個行為正當化。你要食美心搭鐵咪低調囉，唔駛走出嚟大大聲公告嘅，你話你自己係港豬唔知咩革命嘅，完全冇問題，大家諗法唔同。但你又話係手足又話要咩時代革命，又高調大聲走入去搭鐵食美心嘅，吃相難看啫
我純粹覺得要坐監嗰班人好慘，真係好慘

就算係呢個係事實都應該杯葛黨鐵
黨鐵同地產霸權好大嘅業務係再於商場同物業
你搭黨鐵好多時候會經過唔同商場增加佢地嘅人流促進消費
巴士反而未必好大程度做到呢個效果
而且巴士業務利潤唔高
但黨鐵同商場嘅利潤就大好多
如果要打擊霸權
放棄黨鐵都應該係一個合理嘅手段
你搭巴士shk賺多啲定唔搭黨鐵同搞臭佢啲商場shk損失大啲

背後係點唔緊要
最緊要畫面好睇

而家香港一大批黃衛兵

大批劣質人，只係參與過1，2遊行，貼張相上FB, Instagram 打咭後

就四圍批鬥人，隨便搵個藉口，例如話你做乜事搭地鐵唔行路，
就話你唔夠黃，係死藍屍。

之後就四圍屈錢，否則唱衰你。

飲開法國volvic水

唔知連衛兵有幾多個會唔交稅
不過應該多數都未畢業

仲有海外嘅營運收入 攬炒巴曾經有講過要令到佢嘅海外業務受損 但係唔成功（瑞典斯德哥爾摩有條路線就係港鐵經營 咁大人權問題都唔終止）

美心要杯角嘅難道好低 因為就算飲食業點樣大集團唔揀佢都仲有好多選擇 黑心婆婆準備收皮啦

航空業難搞因為香港本地航空公司已經食晒浸水，有啲航線冇咁多客就唔會蝕錢搞，但你話去大城市嗰啲其實選擇都好足夠
黃藍店我咁睇，基本上大部分現時主導嘅都係情感出發去買去食，所以製造出黃店比藍店旺嘅現象，其實呢個已經係個效果，係我寧願俾錢俾間冇咁好食都唔會食藍店
所以交通工具我睇法係一樣，基本上抗爭者就係用情感出發去搭車，所以製造出搭巴士小巴比鐵多嘅現象，呢個就係抗爭者眼中嘅效果
實際上你可以話冇用，因為地鐵公司係靠地產，但黃藍店 罷搭同遊行示威都係表態嘅象徵，係人都知冇用但照做，係因為呢個係反抗嘅表態，你可以唔跟，但就要思考究竟你係咪明白出面班人做梗乜

大把人搭巴士暈車浪都為咗唔搭黨鐵克服咗暈車浪
計你由831開始響應罷搭，9個半月一定會少暈咗好多或者遲暈咗好多
利申 搭巴士由太子去到深水埗已經暈到反胃，9月開始冇搭過鐵
但諗起721 831，幾暈都唔會比藉口自己搭黨鐵，搭得巴士多，自然會識搵邊條路唔會轉咁多彎，搭邊架會快啲落車
一開始搭巴士含住粒糖，或者一落車飲涷野會舒服好多，希望你地試下

起底 block

行動俾說話實際
時間上需要/生活拮据咁當然體諒啦
但你閒時時間充裕/情況許可你都選擇黨鐵之後仲用唔搭黨鐵有咩用啫嚟做self defense其實真係好低劣
呢類行為其實係借踩低有心做呢樣野嘅人去合理化同抬高自己嘅選擇
好醜陋

但某啲地方嘅巴士路線真係規劃太衰 應該要重整 我上面有講個將軍澳嘅港島巴士路線 有講過點樣喺日出康城去港島北角以西

我既做法係，如果冇巴士/巴士太貴
一律用綠卡搭黨算數

我個friend係直頭冇辦法承受路面交通 就算私家車揸得好定佢都唔得 唔知係咪因為車裏面嘅皮味 （嗰浸臭味真係暈車浪嘅元兇）

與其分化不如教化

呢個突顯嘅問題就係地鐵霸權影響力大
每當有新站起就會逼走巴士小巴
其實反映係啲人貪方便搭鐵
所以要做到效果嘅話就係能唔能夠說服到其他交通工具認為呢班人會唔搭鐵，咁先可能會重新劃番條巴士線
不過呢個要靠議員帶起，同埋唔係短期嘅事
但都係啦，搭鐵真係冇問題，唔駛咁高調大大聲話人知

所以話條樓主係仆街嚟，一見到啲口吻就火滾，一陣我又被五毛被熱狗架啦

r u my bf

得罪講句，班兒登仔敢唔敢講自己住咩發展商樓？

傻鳩 有啲嘢唔係試得多就好
叫啲海鮮敏感嘅人去食海鮮放題
連登醫師

除左易暈車浪，
仲有一個問題，
就係巴士太慢，
又平唔過黨鐵。

慢係致命傷，
深水埗去尖沙咀，
黨鐵十分鐘，
巴士一粒鐘。

頂得到要很有耐性，
香港人出名性急，
好快又搭返黨鐵。

一早買咗點同
連黨鐵都罷唔到 學人講革命
自己廢就認啦

你搭完黨鐵邊個鬥你？開佢名等我地鬥番佢囉

後數先係正確態度樓主俾人屌肯定係無後數啦，咁咪即係抵死

之前有個研究係講對花生敏感嘅原因，愈嚟愈多細路對花生敏感因為家長太過於保護
況且你將暈車浪同海鮮敏感比？暈車浪會搞到有生命危險咁得意？
坦白講搭巴士真係好common，城市嘅交通嚟嚟去去都係路上同地下，除非你真係咁把炮有人車出車入，就算去行個山都要轉巴士轉小巴啦

我自己都係頂唔順車嘅皮味同油味，私家車，的士同旅遊車浸味令我細個慣咗一上車就閉氣，加上架車轉彎同停車開車chok嗰下好快就會嘔
細個成日一上車車都未開就嘔
10個月前都係堅信人生無咗地鐵生存唔到落去
不過見到831再加埋黨報鬧完佢即刻遊行前閂站停駛
良心令我覺得一定要的起心肝克服佢
每個人情況都唔同，我覺得呢樣係可以試下引導一開始就覺得唔得嘅朋友，食糖啊朱古力都可以辟到少少味，搭車個時唔好郁咁多個頭，由短程路開始搭起都可以試下

搭巴士暈車浪
主要原因係大腦適應唔到搭巴士的環境
所以搭耐左係可以的

已封鎖會員 - 讓姐瘋吹

200萬人坐巴士應該等成個鐘先上到車

其實如果真係有需要，無人話過唔俾搭
只係話有得搭其他就盡量搭其他姐
你咁勉強唔搭，都無辦法持久啦
哩個長期抗爭嚟

一向黨鐵主要收入來源唔係佢哋地鐵，而係租務，物業
罷搭係一種政治上的表態

如果你經歷過831，暈絕對唔會影響你罷搭，死亡既恐懼會令你唔敢再搭。有種傷痛一世都會記住。

好似素食既朋友咁，你唔係食素食我唔會屌尻你，但希望你明白我地食素食既原因，如果你都身同感受既，希望你跟隨。

已封鎖會員 - 我女神係周庭

以前我都會 長途巴士要食藥果啲
半年前搭慣咗就冇乜事
有得揀嘅話，揀啲少中途站巴士搭會舒服好多

同女朋友一齊搭巴士先爽
暈果時叫佢挨落自己度

已封鎖會員 - Peter攞料

已封鎖會員 - 餸號黃

已封鎖會員 - 顏色不反映性別

已封鎖會員 - 淫俠行

已封鎖會員 - 肺炎少年團（武漢

啲5毛同自己友鬧交

已封鎖會員 - 餸號黃
另外樓主亦都係5毛
請自行封鎖

傻鳩 又撳開黎覆

係呀
想話俾啲手足知你地係5毛 叫佢哋小心
而家仲要次次一出就聯群結黨

保持住好嬲好嬲咁搭港鐵
入閘會踼閘機幾下

已封鎖會員 - 你認真就輸了

各位，哩個po有好多5毛帶風向，包括樓主
大家睇路

推

食屎啦唔搭黨鐵都叫黃衞兵咁小事都做唔到點做大事

自8月冇撘鐵
巴士班次可能哩幾個月疏咗但都唔會等好耐
又唔駛同人逼
真心正

已封鎖會員 讓姐瘋吹

huh?

花生敏感患者誤食花生時，身體因免疫系統問題，釋放名為免疫球蛋白E的抗體。 當抗體在肥大細胞或其他細胞遇上致敏原，便會釋放如組織胺等化學物質，引致哮喘、蕁麻疹等症狀，嚴重者會出現呼吸困難、血壓下降等致命性過敏反應。

咩撚嘢過度保護呀黃屍

How is motion sickness treated?

Several medications exist for the treatment of motion sickness. Most only prevent the onset of symptoms. Also, many induce sleepiness, so operating machinery or a vehicle isn’t permitted while taking these types of medications.

Frequently prescribed motion sickness medications include hyoscine hydrobromide, commonly known as scopolamine. An over-the-counter motion sickness medication is dimenhydrinate, often marketed as Dramamine or Gravol.

How is motion sickness prevented?

Most people who are susceptible to motion sickness are aware of the fact. If you’re prone to motion sickness, the following preventive measures may help.

Plan ahead when booking a trip. If traveling by air, ask for a window or wing seat. On trains, boats, or buses sit toward the front and try to avoid facing backward. On a ship, ask for a cabin at water level and close to the front or the middle of the vessel. Open a vent for a source of fresh air if possible, and avoid reading.

Sitting at the front of a car or bus, or doing the driving yourself, often helps. Many people who experience motion sickness in a vehicle find that they don't have the symptoms when they're driving.

It’s important to get plenty of rest the night before traveling and avoid drinking alcohol. Dehydration, headache, and anxiety all lead to poorer outcomes if you’re prone to motion sickness.

Eat well so that your stomach is settled. Stay away from greasy or acidic foods before and during your travels.

Have a home remedy on hand or try alternative therapies. Many experts say peppermint can help, as well as ginger and black horehound. Although their effectiveness hasn’t been proven by science, these options are available.

For pilots, astronauts, or others who experience motion sickness regularly or as part of their profession, cognitive therapy and biofeedback are possible solutions. Breathing exercises have also been found to help. These treatments also work for people who feel unwell when they even just think about traveling.

cap from healthline

跳閘已解決到問題

所有醫生都會教你Avoidance of triggers
做多啲就慣係支那土炮治療方法
而且唔撚會有用

拉，on9

有得搭巴士就盡量唔揀黨鐵。

經濟好既時候我跌左張100蚊都唔會執
經濟差既時候你跌個一蚊銀都仆到去執你咪去搭囉，我就唔搭架喇

咁你想表達啲咩...

傻鳩 驚死人唔知自己玩緊單機版連登

所以由依家呢刻起唔應該再罷鐵
反正大企業點都傷唔到佢
721 831呢啲小事嚟姐 反正比黨鐵趕落車比黑狗打嗰個又唔係我
點解要我罷鐵去搭巴士？咁麻煩 不了

橫掂都係 其實政府後面都有共產黨成個國家機械喺到
點都傷唔到佢 唔反了唔反了
抗爭係on9仔先做
反正比人拉比人打要坐監嗰個又唔係我

係咪咁話啊

平時唔會搭黨鐵
但有時遊行巴士被提早落車
基本上搭鐵先到現場
同個fd緊搭鐵黎緊
之後比佢屌搭鐵就唔洗黎啦你番歸啦
果刻覺得佢痴痴地

我果區過海一定要鐵
還我692

你好臭

...我講緊嘅係allergy個成因，你俾呢啲我睇做乜...可唔可以對返題

我嘅意思係allergens 到真係誘發到allergy 唔係一朝一夕，反而細個接觸多啲，真係有allergy個機會細啲，俾埋source 你廢事又話我乜屍

我細個都有motion sickness，點食野點食藥都嘔到七彩，咁但係返工要搭巴士冇辦法，坐坐就習慣，如果同allergy可以混為一談就叫motion allergy啦

學生始終有半價，我唔會怪啲後生唔罷搭，出嚟做嘢嗰啲就盡力啦

你得唔代表人地得
睇下黨鐵日日都一樣咁逼就知

黨鐵係全香港最大地產商

整部鐵俾你搭當shuttle咋

岩呀 成班做唔到就屌人無黃衛兵
分分鐘邊食m記添呀
都已經唔係要上前打 做和理非都懶
革命唔成功70%都係因為呢類人

暈車浪同敏感又唔同

你望下個post啲cm
呢類人發生乜事都好 第一時間揾藉口
然後繼續舒服抗爭 轉個撚頭屌埋你苦行

最好笑係佢地話呢個係長期抗爭
但係罷鐵呢啲細水長流嘅嘢又唔願做
精神分裂 又要做雞又要拎貞節牌坊咪呢種人

唔好咁認真啦
N年前既假膠post黎

行路啦屌

掉返轉，係d呼籲離地無用。

罷搭黨鐵，你知唔知幾多人搭巴士/小巴/的士/私家車會暈車浪。仲有知唔知速度差幾遠。

罷食M記，有些人食老麥野食上癮。

住大西北, 搭巴士定揸車都塞撚爆你
你咪唔好搭鐵囉

係喇係喇
地面慢所以搭鐵情有可原
食m記上癮都無可厚非姐
係我地黃衛兵錯 太離地 阻住你地舒服抗爭

你而家唔撚係鬥緊黃係乜
你出嚟做嘢未啊弟弟

我就大西北嘅
上個禮拜屯公日日炒撚到媽閪咁我咪又係照塞巴士
自己無決心就咪撚左賴右賴啦好撚肉酸

唔洗咁教條主義，但要盡量囉
自己一個咪盡量唔搭鐵
無計要搭鐵咪盡量用綠卡

淘寶有安全途徑買槍，係咪唔買？
當有情況即刻搭鐵走就安全，係咪唔搭？

罷搭咁一定有傷嘅，
不過睇下入唔入肉啫。

黨鐵最搵錢係商場，賣樓，物業管理同8達通

車務根本一直唔係主要項目，
罷搭根本做唔到咩大傷害。

始終好多人，坐黨鐵同其他交通工具返工，時間上可能差一半或以上。
咁唔通每曰都要犧牲時間成本去令目標只有不痛不癢嘅傷害？

當然盡可能唔搭啦。
放假時間唔趕咪選擇其他交通工具囉。
但如果返工放工，時間相差太多都要人唔搭。門檻又真係定得太高。

與其罷搭，唔用8達通傷害可能仲大。

舒服抗爭真係有用

以下係最舒服兼最有效抗爭法：
1）擺生育及擺結婚：有性需要去sex toy shop買玩具自行解決，鼓勵打J。人口和生育係社會基礎，冇人生仔，咩政府都死。

2）拉戒J post：唔戒J就好容易要打真軍解決性需要，社會自然多人結婚和生仔。理由同上。

迷思：
1）唔生仔，政府咪叫更多人移民來港
解答：會，但就算你結婚生仔，政府都一樣會咁做。到時逼爆香港，你、我、社會、下一代、大自然環境，都一齊受苦。仲有，反正27年後就2047 ，到時無論香港1000萬人定500萬人，都一國一制。長痛不如短痛。

另外，新移民，大多係家庭團聚。即係班忍唔到冇女的港男北上娶返黎，所以鼓勵不育，變相也會減少移民。

你照塞係你自己既選擇
人地唔想塞就有錯?
唔好咁痴線啦大佬

坑口？小巴19S？
不過確實係好撚貴
要唔係就出觀塘轉車或者搭船

我覺得真舒服而非常有效的抗爭法，
反而唔夠人做。

以下係最舒服兼最有效抗爭法：
1）罷生育及罷結婚：有性需要去sex toy shop買玩具自行解決，鼓勵打J。人口和生育係社會基礎，冇人生仔，咩政府都死。

2）拉戒J post：唔戒J就好容易要打真軍解決性需要，社會自然多人結婚和生仔。理由同上。

迷思：
1）唔生仔，政府咪叫更多人移民來港？
解答：可能會，但就算你結婚生仔，政府都一樣會咁做，一樣叫大陸人落黎香港。到時逼爆香港，你、我、社會、下一代、大自然環境，都一齊受苦。仲有，反正27年後就2047 ，到時無論香港1000萬人定500萬人，都一國一制。長痛不如短痛。

另外，新移民，大多係家庭團聚。即係班忍唔到冇女的港男北上娶返黎，所以鼓勵不育，變相也會減少移民。

用金錢同時間成本去做依種無力抗爭
真係R撚哂頭, 畀心機搞下國際線好撚過啦

無話唔得㗎一開始已經講咗你心安理得嘅你咪搭
不過唔好講到自己無得揀咁 衝出嚟屌人黃衛兵又拎牌坊
人地只係有原則

或者咁講，對付淺黃唔應該用批鬥而應該用鼓勵形式

冇嫁喇 班撚屌自己戒到邊樣咪屌人邊樣
今日屌下你搭黨鐵
聽日屌下你睇youtube
後日屌下你用iphone

其實唔知有乜謂你自己戒到幾多咪幾多囉

其實出左成積表 係有效

巴士車身大把支那公司廣告，賺支那錢嘅公司我仲幫唔幫襯好

愈鬥咪愈唔想做
香港人係受軟唔受硬
比如共產黨唔玩死香港樓市, 畀香港人開心上樓, 理撚得你國安法

黃衛兵就真既

但你個例子錯到仆街
200m人 每人10蚊 都2000m 1日啦

佢每個月賺少成億仲唔仆街

屌 人地講緊個先後次序
你就講乜撚唔反唔反
黃衛兵咪你呢啲on9仔

總之我唔做既野你就唔做得
衛兵真係衛兵

黨鐵放狗放鄉黑運狗黎殺人 721 831唔交cctv幫黑警鄉黑cover 無辦法立即唔撘都應該減到最少啦下嘛屌你老母革命會失敗係因為你依啲懶閪自己唔肯去做就搵十萬個藉口去做賣港賊

比你十年後先罷鐵好無？
乜撚叫先後次序 罷藍店同罷鐵點解唔可以同步？
返去讀多幾年書學下邏輯先啦

講真starbucks d 人都霸飲唔到啦 出幾個優惠日日大排長龍咁買啦d人 生意差唔多返返去一年前果個位

利申： starbucks員工

咁我又覺得雖然唔應該屌人搭黨鐵，但都唔應該講到搭黨鐵理所當然既咁同宣揚叫人搭黨鐵有咩分別最多回佢不鬥黃，鬥黃只會令同路人變少，對運動只會起反作用力簡單來講同黃店一樣，做唔夠唔鬧，做得多就讚

人地講話優先罷中小企先 你就屈鳩人唔罷鐵
全香港最大嘅交通系統就真係咁撚易罷咩
出下街望下啦 次次有活動 點都要有人去搭鐵疏散人流 唔通個個都企係度等巴士比狗咬？
唔趕時間果陣自然會罷架啦
你條傻鳩睇完用個腦諗下先覆啦 連人地講乜都未搞清楚就衝出嚟柒

連登會員兩年 真係唔識以前舊登嘅嘢